電子經絡筆有冇用?

有冇用呢?

打少啲丁有用啲

少打丁
早睡
多菜多生果

已戒

戒左,想保健下有冇用呢?

田列腺保健就田列腺保健啦
隱隱晦晦咁

個人認為無用